時事台幾時改名做學獨聯台

差唔多一半都係呢個組織啲黨羽開post

不如改做五毛台先啦樓主

你咪就係隱性五毛囉
叫人去六四

不如改做屈人台先啦關囝

五毛十卜ching

請問我張圖既野有咩咁五毛呢？

回應下

收皮啦你

掛條banner 掛唔撚到又喺到串柒柒
問下個集會有咩搞幾時搞又唔撚答，仲要串過馬撚
問多幾句又屌柒人
無公關，做人食撚屎啦屌

屌你老母

嗱嗱嗱
學獨聯面對質疑就係咁嘅反應啦

靠呢班人去以死相搏？